今晚12點前我要睇到有黑警死

浩園見啦屌你地老母

樓主係邊

承你貴言

你仲唔去

On撚9

浩園見

係係係，我唔做我就唔可以講，咁成個連登褶埋都得啦

推

真係亂開槍

我用最卑微嘅心，求吓咁多位

香港人，忍無可忍！

黑警死全家

係，你唔打算做，所以你開post既目的除左發洩情緒，仲有咩用?

呢D正宗懦夫. 自己唔敢做, 推其它人去

咪想人做囉 咁都睇唔出咩

交通狗就叻啦，唔洗開post都主動射人，車死人

大佬啊 六月講到依家啦

你可以做到嫁